駐港部隊死咗去邊

上年澳門天鴿解放軍都有幫手
香港而家咁又唔出動

大陸放假呀麻

高鐵收皮
落唔到黎

樓主係五毛
一開此先例, 一國兩制危矣
以後何謂災, 有否必要出動軍隊
龍門任政府擺

駐港呀ching
不過而家高鐵咩情況

ching有道理
利申非五毛

六位id 2字頭 唯一出嘅po就係呢個鼓吹出動解放軍嘅po

識識CHING就知CHING好波

浪費公帑 養埋班垃圾

佔中就鎮壓 而家有難就聲都冇出
養嚟把鬼咩